根本有M字額都唔會買囉

sony

笑死

想當年條邊幼果DD J到佢地出晒水
結果冇3.5MM
M字額
大凸鏡頭
防毒面罩三鏡頭

沒有最ON9只有更ON9
呢家出番個舊午餐肉設計加隻其實冇咩特別既藍色 +配埋以上咁多樣ON9野
果粉射了

結果Samsung 笑鳩人哋無3.5mm，自己最後跟風整走埋3.5mm

果粉邏輯

何以見得係果粉呢

腦細有M字額 佢冇買